Ette tulli Soldat Adam Juhkam omma Naisega, kaddono Jaan Torg läsk Ello ja selle poig Hindrik Torg, ja anniwa ülles, et kui se Naine Ello koleb, sel poeal Hindrikul middagi Naudmist sest perra jänust Warrandussest ehk Majast ei olle, selle perrast et se poeg ei olle keddagi Hold omma wanna Issa est kandnu wait ütsinda se Naine.
Sedda tunnistawad: Peter Kutzari XXX Peter Akkert XXX  Jaan Tennosar XXX Widrik Harkman XXX Josep Koor XXX Jakob Hansor XXX
